都咁夜做乜仲唔瞓

分左手係咪冇可能做返朋友？

睇情況
我而家個個唔得

講過啲野咁絕
但而家睇返又

瞓唔到 好大壓力

why

算啦 過左好耐 佢就唔會有野
但做朋友 難啲囉

男朋友 屋企 義士又未放出黎 再過幾日又要上前

個心lolo亂
但見佢而家好似幾開心，又有啲欣慰

等陣就要飛 一年之後先返香港
唔捨得屋企人 唔捨得香港

雖然我唔係前線
但我有去過義載
加油呀 一切小心
壓力大 要搵地方舒解

光復香港 時代革命

Working holiday?

一路順風

去exchange 未試過離開咁耐

多謝ching

明明好眼瞓
每日瞓得6個鐘
幾時會暴斃死